雙黃應該折伙,毓民還毓民,鳩達還鳩達~

毓民一直都被鳩達害緊
希望教主能與熱狗割席,保護自己名聲為先

鄭融大西洋應該人格分裂成崇拜黃教嘅鄭融大西洋同掃黃高手維他命K😎

唔係一早拆咗啦咩

樓主要折

靈童嘅下場係乜嘢？

票投民主派
黃毓炆bu。 gai

屌有聲有畫面

無合過，拆乜撚野？